感動既係，始終可以用住HKg+打飛機

最唔捨竹戈

得

我

隊左草就咪撚開post啦